Můj žívot je moc zajímavý a nemám moc čas. Mam čestinu celý tyden, každy rano. V 9.00 hodin na 3 hodiny, v ponděli, v úterý, ve štredu, ve čvrtek, a patek. O víkendu rano mám volno. Dopoledne v ponděli posloucham rádio v 18.00 vecer. V úterý se divam na televizi v 20:00 hodin. Ve středu pišu můj domaci úkol v 19:00. Tenhle čvrtek půjdu do kina s Moniku. V každy pátek jdu pěšky na nakup. Tenhla sobota pojedu na výlet na hrad Karštejn, a každy něděle hraju tenis v 15:00 hodin. Myslim můžeme se sejít v sobota rano a půjdeme na prochažku! Eva
